突發！屋企對面有人跳樓

一樓跳落去果種

咩紙嚟

細紙睇唔清
大紙有影

呢D情況可唔可以告佢亂拋垃圾

巴打又影得幾靚

上訪唔得黎下訪

搞撚到塞車，好心快撚d跳，等他人解封翻條路

跳落去記得到頭落地先，唔死嘅話手尾長

蝗?殘體字? 乞綜緩?

最尾嗰句寫咩
好似有冤情

有氣墊